到底聽日罷唔罷

唉 手足比人打到入icu
我聽日仲要如常咁返學
呢個社會係咪痴撚左線
但我真係要追gpa屋企經濟又唔好
再retake真係仆街架啦
唉 原諒我咁自私 我個心態真係未做到可以放棄哂所有野
對唔住手足 唯一我可以做嘅
只有係假日出去幫你做下消防員 set下rb
得閒做下文宣咁
希望有一日我呢隻港豬會醒返

唔好怪我咁廢

罷

現實講時間太倉卒
你睇自己啦
10月1打完
你人生都要online

垃圾先要返學
叻既自己睇notes學得仲快

不推文 由佢沈

唉 我真係唔叻

我嗰科冇考試 堂堂都係 tutorial

不過照罷

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

政府準備告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！